一人一個三國時期俾人低估嘅武將

我先，袁方 搞到公孫瓚自殺
官渡一個打贏荀彧、賈詡、郭嘉 又有左慈肯收佢為徒

雪莉
村莊殺手

董卓：徐榮
徐榮係董卓麾下大將，董卓火燒洛陽後曾經擊退曹操追擊，令佢吞下敗仗

袁紹：麴義
率領袁軍下最精銳嘅先登營，喺界橋之戰殲滅公孫瓚嘅白馬義從，使袁紹成為河北霸主

劉備：陳到
正史入邊同趙雲齊名，係劉備信任同願意托付安全嘅近衛軍將領，劉備入蜀之後鎮守永安（吳國入蜀大門，戰略地位同漢中一樣）

戰神潘鳳